# invasion de zombie

Le programme calcul le nombres de jours que la population d’une ville pourrait survivre à une attaque de
zombies. Ceci prend en entrée la ville, le nombre de zombies, la probabilité qu’un zombie meurt de faim, la
probabilité de se faire mordre par un